[突發] 中共要上門拉我

今日笑完習敗敗之後咩都search唔到 有冇爸打救我

Rip

88

樓主上淘寶買重裝備
E家俾人周到了

著草啦，今晚淺水灣搵傻強，佢會送你過馬拉